# Задачи

В этом уроке мы реализовали методы GET, и POST - этого недостаточно
- Самостоятельно реализуйте метод PUT - обновление существующей записи (обновление по ID записи в базе)
- Самостоятельно реализуйте метод DELETE - удаление существующей записи (удаление по ID записи в базе)
- Так же настройте логгирование с помошью промежутого ПО
    - Логгирование должно происходить в базу данных
    - Реализуйте роутер для чтения логов


- Отдавать все данные в запросе GET не правильно, сделайте так, чтобы сервер в запросе GET возвращал толко 50 записей. Для того чтобы двигаться по таблице, передавайте в запросе шаг смещения, запрос к базе данных должен учитывать то количество смещений кратных 50.

- Кроме того Вы можете попробовать самостоятельно разобраться с модулем passport и настроить регистрацию
    - Реализуйте регистрацию пользователей в нашу базу данных
    - Сделайте управление ролями - посетитель, пользователь, администратор
    - Посетитель должен иметь доступ только к просмотру записей о птицах и получение справочника
    - Пользователь должен иметь те же возможности что и посетитель + иметь возможность вносить и редактировать данные, кроме редактирования справочника
    - Админ имеет все привелегии - сделайте роутер, в котором админ сможет дополнять и редатировать данные справочника видов птиц
 